好野！搵到魯公秘錄！ 嘩！好野！我搵埋老婆秘錄！

好野！搵到魯公秘錄！ 嘩！好野！我搵埋老婆秘錄！

見到都忍唔住笑一笑

下次同我換d石頭入去